[二百萬三罷] 香港白領（行政及文職）同行工會會員招募！！！

白領工會，正式啟動！

🎉🎉🎉🎊🎊登登登登🎊🎊🎉🎉🎉
萬眾期待嘅招募會員正式啟動！ ！！！
各位白領打工仔
拿拿聲坐言起行到以下呢個網址到填妥所有個人資料啦
唔講太多喇～等緊你～🥳🥳🥳

👇會員入會表格👇

大家好 我係白領工會其中一個籌委
有咩有關呢個工會既問題都可以喺度問
識答會盡答
=====================
更多白領工會的最新消息：
Facebook:
Instagram: hkwccu
TG Channel: @hkwccu
Email: hkwccu@gmail.com

幫我推呀

推爆

又返工 又返工

搵人幫手推呀

推推推

push

Push 返屋企先填form

感謝

入會 入會 入會 支持我既入會
地方的工會需要會員

推到返工

Push

推

推爆佢

入會la
罷工真係要靠工會

G持
返到office填form

好波 按章工作

幫手推

推上熱門
踢走膠post

qog

返工照推

我想去街站

如果file size太大
記得影遠啲再crop張相

Pish

填左,
大家快d 填

無錯無錯 快填快填

快join

會己入

射射你！

等你好耐

我地已經係光速籌組
終於黎到今日

屌 呢啲POST無人推?

辛苦哂
一見到極速填咗

財政年度係10月1日至9月30日
如果入會時間不足財政年度半年
嗰一年就計半價，唔使咁蝕

現時入會就計全年年費~
即用到9月30日為止
去到2020年10月先再交年費

未放工

張google form係咪要up相, 要既我有枱機先填

要人

係 等你